移民泰國好唔好?

泰國好唔好住?
利申:老母泰國本地人,可幫手申請身份證

好！！

跟老母

跟老母即係要幫手照顧老母晚年

點算好

泰國普通人好似冇得入籍
你有老母帶 狗衝啦

你都真係一個仆街黎
咁講野

只係知好撚多雞

申請左冇壞

你唔照顧就交俾我照顧
媽媽

利申: 孝子

有咩所謂

樓主食唔食得辣

前排媽媽入院,有狗衝去探佢

我是孝子

不過我係孤寒撚+熱愛自由

唔好，留係香港

日日去NANA

泰妹正唔正

生菜包大辣無難度

利申:食過一次譚仔特辣

我都同你做緊同一樣野

齋洗錢就好，打工就唔好

很好,去泰國,唔洗再受港女氣

PLAN定幾十年後退休去泰國

到時既香港應該面目全非

桂民海

轉藉先啦

係

申請出世紙
申請身份證
去泰國拎身份證
搞掂

又唔洗要留幾多年,又唔洗要幾多積蓄

超正

申左身份證先
退休聖地

😂 我結左婚

好

你做我手下
服侍我

我有本BNO

港女老婆?

我自己係泰國出世,
已經有泰國出世紙,
我打算開返關就過去搞

你今年幾多歲? 年輕既, 要服兵役wo

厭倦左打打殺殺既日子了

只想休息,靜靜生活

即移啦屌你仲問問問

3X

三十中仲洗唔洗服兵役

咁唔洗啦, 我早排問過領事館,
尼個年齡, 會列入後備,
有需要先召喚

OK

嘩有去探媽媽 辛苦晒你

WHY

我入黎純粹係好奇點解你會講呢句野

問清楚泰國比唔比雙重國籍喎

打工好似得8000泰珠一個月

個邊都無言論自由

yes, 但佢唔港女, 我無氣受😂

見唔少睇60幾既鬼伯拖住件廿幾歲

樣就唔好咁介懷

仲有桂民海係泰國俾人運返大陸

有車咪好，無就

試下申請

可能唔成功

到時咪留係香港做小粉紅

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #黃色經濟圈 7.11-12 初選 #聯繫匯率

香港先係你既家

有靚女就得,唔洗言論自由

到時要放棄bno就唔好啦
泰國護照勁廢

下

有棍

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

淨拎身份證唔拎護照得唔得

拉
PR

拎到身分證，同呃曬d錢，一野踢走佢囉
你咁醒識做既啦

你搞左泰國出世紙同身分證未？
定係一早有
煩到hihi

要搞出世纸先

*紙

識著你都幾撚慘

幾中意泰國 好唔好住就唔知
樓主如果識泰文去住應該幾正

搞左我幾個月先拎到
跟住就封關

孤撚寒對出面啲人都講得通，你對自己老母都咁

你真係孝子

閉嘴

又係你地D連登你話華人唔好俾孝呢個枷鎖束縛既
我做到了

利申: 熱愛自由+不愛負責任+孤寒撚

只愛靚女

聽聞好熱

好多人送仔女去泰國讀國際學校

泰妹好正

殺咗佢攞錢都快啲

泰妹服務好

本身plan儲多啲錢先返去，宜家直頭想拎住幾萬銀就走
利申細個已拎身分證

老母無錢,間中俾D零用佢JA

係,又靚,扑野又勁

我都覺

有無食泰妹

有錢去邊都好
冇錢去邊都差

年頭先返完去

桂文海都係泰國被。。。。。。

過左唔洗
不過都要張紙

拉

咁你留喺香港得啦

香港都好多靚女

泰國有冇海外入息稅之類嘢？

正,晚晚飲酒攬女

同一情況，整咗先冇壞

講到好似做義工
去醫院探啲冇家人朋友既公公婆婆
之後覺得自己好偉大，自我感覺良好

泰國=中國領地，去得泰國就要專心做藍絲。

利申：藍到紅。

我都唔知,我都要了解下

GOGOBAR

布吉 陽光與海灘 仲有大麻 鋼管舞 嫩雞老雞有j雞 酒吧街

鐘意就租隻船去皇帝島 pp島等外島探險

前題都係要有錢

會俾港女虐待,不了

好

...............

係香港繼續打工揾錢先

有錢唔使做咪得

叔叔不行了

想買泰國樓

移民去邊間gogo bar

點搞身分證？
我阿婆係泰國人有passport有身分證
但我媽咪冇搞

探老母呢啲基本野都要拎黎晒

都有分黑定白 有掍無掍

無掍都可以本身有掍

總之好多伏 愛滋病都好似全球第一

Btw 又白又滑又天然無棍 幾時輪到你個窮閪

原來殺到嚟就做逃兵 走啦你

咁繼續留港先,打工賺錢...

This is Na~Na

我都諗緊
利伸 葡國 但泰國我一定不了

去揾律師,再去領事館?

我都想,好平

但聽聞要鍾意泰國呢個地方,先好買樓

要住過先知鍾唔鍾意泰國

仆街仔

清邁好似幾好

泰國有好多中共間諜活躍，銅鑼灣書局其中一人就係喺泰國被綁走。

泰妹氣仲撚難頂

願聞其詳

老婆清邁華人，我地都喺香港做野，香港搵錢多好多，住就曼谷以外都平又大，曼谷消費已經唔低，打份牛工無乜機會入商場餐廳消費。主要睇你有無打算長期留泰發展，有就要有之後賺得少嘅心理準備

如果兩邊都冇時，你覺得泰國定香港好呀？

唔撚識既當然好好禮貌 ka前ka後

但情侶黎計脾氣好撚差 又懶 一個街口都唔撚願行 一係叫你行 一係要揸電單車 唔係無賢妻良母既 少啲囉

同埋性相對開放 有啲女唔覺友誼波有咩問題

係呀睇下你習唔習慣姐

鍾意北海道,落雪好正

我人一熱就好燥,D仇恨就會出哂黎

咁你gg鳥

泰國就一定熱嫁啦

2015年10月17日於泰國芭提雅公寓被一名男子帶走失蹤，其後有四名男子搜索其公寓，企圖帶走桂的電腦，但被管理人員阻止，最後空手而回
桂民海沒有在泰國的出境記錄，根本不能回國「自首」，綁架是違反國際法的行為[37]。

你講泰國軍政府是非咪又係一樣會被自殺
從一個極權逃去另一個極權？